{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_059227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/view?relicId=57895",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "당삼채 항아리"
    },
    "text": "タンサムチェの壺 (당삼채 항아리)\\n\n当代生産された瓶で各種金属成分が含まれた釉薬を塗って低温で焼き上げた彩色磁器だ。 磁器を焼く過程で各種着色金属洋画物が亜鉛と混合され、色が自然に拡散して流れ落ち、各種色が互いに浸透して色とりどりの有色で現れる。 唐三彩は唐高宗時代から現れ、唐顕宗の開元年間(713~741)に最も栄え、器の造形が多様化し、色彩もさらに華やかになる。 唐三彩の成功的な製作は宋、遼三彩および明清時期の景徳鎮堯、柳上彩の発展に重要な影響を及ぼした。 ① この壺は口の周りが乾かした形で、開いた肩に丸い腹部、平らな底を形成している。 耳垢は黄褐色で、肩には網模様の中に斑模様を入れて花びらのような効果を示している。 床はまず白い火葬土を塗り、その上に白色、緑色、黄色で模様を作った。 床の部分には釉薬を塗っていない。 ② この三足湖は丸い底に動物の足の形が3つ付いた形で肩の部分に5つの首首首を刻んだハート形の妾花が飾られている。 口の部位は黄褐色で、胴体は白色、濃い藍色、黄色の釉薬が互いに浸透して広がった状態だ。 床と3つの接地面にも釉薬を塗っていない。 ,国籍/時代:'中国 - 唐' ,材質:'陶磁器' ,大きさ:'高さ15cm、着こなし113cm、高さ125cm、着こなし11cm'",
    "QA": [
        {
            "question": "この壺は何で作られていますか？",
            "answer": "この壺は陶磁器で作られています。"
        },
        {
            "question": "この壺はどの国の時代のものですか？",
            "answer": "この壺は中国の唐時代のものです。"
        },
        {
            "question": "この壺の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "この壺の高さは15cm、着こなし113cm、高さ125cm、着こなし11cmです。"
        },
        {
            "question": "この壺の特徴的な彩色方法は何ですか？",
            "answer": "この壺の特徴的な彩色方法は、亜鉛と混合された着色金属洋画物を磁器を焼く過程で使用し、色が自然に拡散して流れ落ち、有色の色とりどりの模様が現れる唐三彩の技法です。"
        },
        {
            "question": "この壺のデザインにはどのような模様が使われていますか？",
            "answer": "この壺のデザインには網模様の中に斑模様が使われており、花びらのような効果を出しています。"
        },
        {
            "question": "この壺の底には何が塗られていますか？",
            "answer": "この壺の底には白い火葬土が塗られ、その上に白色、緑色、黄色の模様が作られています。"
        },
        {
            "question": "この壺の耳垢の色は何ですか？",
            "answer": "この壺の耳垢の色は黄褐色です。"
        },
        {
            "question": "この壺の口の部分の色は何ですか？",
            "answer": "この壺の口の部分の色は黄褐色です。"
        },
        {
            "question": "この壺の胴体の色は何ですか？",
            "answer": "この壺の胴体の色は白色、濃い藍色、黄色の釉薬が互いに浸透して広がった状態です。"
        },
        {
            "question": "この壺の床と接地面には何が塗られていませんか？",
            "answer": "この壺の床と接地面には釉薬が塗られていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 374
    }
}